想知塑膠流動廁所一個幾錢 想買黎擺街 收錢畀人入去食飯

有危先有機 逆市創業 好快我就有錢過李嘉誠

推

有冇人夾錢一齊搞

入電話亭食唔好

電話亭都就拆晒

有得諗

膠廁所 半個鐘10蚊
冷氣貨櫃 半個鐘20蚊
發達了

有冇人集資

不如用勾斗，差佬唔理國安就唔知勒

使唔使加返個蓋

又熱又焗入去痾都惡頂

用汗洗屎忽

join？

污糟 不了

你入去拎材料

果啲流動廁係問啲專做環境衛生服務公司租，睇番幾年前問嘅報價，400/月，搬一次位要1000，吸一次屎200

嘩 一日先十幾蚊 疫情可以再壓鳩佢價
咁輕自己搬都得
一日做到兩單已經有賺

商業奇才

而家先係最易賺錢既時候 可惜我冇本

問依到啲巴絲借

問你借